軒仔出院現笑容 媽媽：學校一個電話都冇

疑遭同學欺凌的7歲軒仔，昨晚已經施手術，取出塞在右耳的擦膠頭，今日中午出院。余太指，軒仔手術後有嘔吐，耳膜受損，康復情況有待觀察。她不滿校方不聞不問，「學生有事做手術，一個電話都冇」。

軒仔昨晚經一個小時手術，由醫生將耳朵內的擦膠切開成功。今早麻醉藥已過，軒仔兩次進食也有嘔吐，初步診斷耳膜受損，要服抗生素。余太說，軒仔的聽覺暫時未清晰「有點矇、好似浸在水中」康復進度有待觀察；她不滿校方「連電話都冇個」，完全不關心事件，聲言要追究到底。

校長: 星期六/日唔洗放假呀?

校長: 你搞大件事, 玩串個party, 洗撚關心你個仔呀? 你當你係邊個?

受過欺凌真係跟一世 推

搞大佢

原來ON9真係無譜

轉校啦 仲留係到俾人欺凌？

校就緊係轉啦 但係轉校係咪代表學校唔撚使跟進呢件事呀 轉校係咪啫係咩都冇發生過呀 on9

你無諗住繼續讀，打俾你來把撚呀?

何福堂呢間支那生學校唔明點解可以run到咁耐
收親好多龍逸班腥港人

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

搞大件事影響左校譽

小朋友

垃撚垃教畜

要教畜放假打電話是天荒夜談

點解少少門面野都唔做

我學校有老師侮辱到個學生差啲跳樓都無事

基本上呢間學校啲家長都唔係好得去邊，有時收早揸車返去，睇住啲“家長“，蝗樣多，泊車會經過，啲家長帶住佢地亂9過馬路，又响啲巴士度捐車la，好危險，鄧啲巴士車長慘，真係睇佢地唔到

以為講緊張敬軒

其實只係冰山一角，實際上一定好多同類事件

起撚曬班教畜底，校長同班主任必須死

你都on9，而家係佢間學校發生呀件事
小學雞放假就溫書做功課啦垃圾

轉校啦

傻鳩學校我睇你下年收生點搞

慰問下係常識掛
如果你係佢老豆老母你就唔會咁講
比啲common sense好冇

弱智仔真係名都柒過人

好想睇個濕鳩靚仔同班教畜玩撚完

告柒佢啦

迫到間學校摺埋
恰人細路全家破產啦

Hi 五毛狗

依間學校真係蠢過閪 死撚硬

好彩呢個媽媽有錢又有膽對付呢間學校,仆街教畜冇心教好班學生就咪撚教啦

垃撚圾 一於搞大佢

一路搞大單野佢啦 仆街

大把蝗子排住隊入，蝗🐛學校未驚過

成班人話星期日放假唔撚理 如果你教書只係當打份工真係唔好做 免得誤人子弟 發生咁既事成間學校都冇人跟進下 真係垃圾

間小學係
中華基督教會何福堂小學！
估唔到教會學校都禁壞

咁既學校唔讀好過讀，讀到要全身麻醉做手術

呢個勁中

跟進到欺凌者入童院

琴晚全身麻醉完 今日咁快出院

支持有咁大玩咁大

打電話或email 去中華基督教投訴 ，投到cut佢學校budget

支那你期望好得去邊

正一冚家產學校

間學校係咪band 3?

點解你重未死?

公道啲講，中華基督教會已經唔太親共

學校冇社工跟進？

做錯事唔洗負責呀
腥香港人

校譽 校佢老母阿。班教畜 咁撚大個人都唔撚識處理事情

小學...

啱呀屌 俾人抖下啦好心

門面野都唔願做

如果下年係佢學校門口貼街招 我諗佢都幾大獲

轉校就梗！但一定要搞大佢！個班仆街仔老豆老母都要負責！

睇完樓上d留言 有啲留言真係睇到眼都突
原來弱智都識上網

最想知邊幾條攔癱整到軒仔咁
咁細個已經咁惡毒 大個唔方好得去邊
仲要係基督教學校 教師仲涼薄過常人

可以起底

常額教師個個月穩袋幾萬，睇死你班香港人健忘，過幾日咪無左件事，使撚理你

Backup就快

反而想知搵到個幾個細路告得入嘅話
除左賠償仲有無其他？

嚴重/突發事放假就唔跟，咁比人造臭朵好出奇阿。
有d事情唔係放假就大哂，當然自己衡量下放假定件事件較重要啦。

劉小麗老師

整返個中英對照版Email同信send過去

係， 佢哋用支那話朗誦比賽

依家啲學生為咗保住收生率乜都做得出

1D 蔡雅彤 好似係
之前新聞好似話班主任姓蔡

我係舊生
呢間野我一入去讀果陣已經有普教中

軒仔搞到咁 但係就捉唔到人 學校意思係咪軒仔自己放擦膠入去 同曾蔭權一樣 有人貪污 但冇人賄賂

推

我09grad都未有

冇改錯名麻

點會
低年級會有一班用普通話教中文

比啲火我

雖然都未必跟進到d咩
不過照推

希望個細佬去到第2間正常學校遇到好老師好同學
教畜真係唔死都冇用

一定唔可以冇左件事，要班唔識教仔既賠錢道歉

搵到啦

pk學校

不如上baby kingdom，定期提醒下啲家長呢間學校發生過呢啲事，其實都唔洗寫咩comment，轉貼返啲新聞就ok

每年升小學季節都remind下，確保校譽啊嘛

就係收支先run到咁耐

唔搵啲議員出黎

咁樣搞一搞應該有名校做好人收佢個仔

起哂班細路家長底啦

周任玲校長同你打個招呼

以前梁校長好好人

晌香港做教師真係好極端，好嗰啲真係好好，仆心仆命咁備課陪學生傾偈，改唔切啲簿就拎返屋企通宵搏鬥，第二日又倒屎咁早返到學校重複以上。但壞嗰啲真係可以好壞，卸膀hea教日日講是非，課室個樣同教員室兩個樣，但個個月穩袋幾萬吹佢地唔漲。

真係垃圾黎

一定唔可以放過蝦人細路同佢地家長， 班主任同校長， 明就向傳媒搞大佢， 暗都要做返d野

力挺軒仔

perm咗咁搏做乜
班老屎忽認唔認真都唔會炒㗎啦
hea教唔出大錯就可以hea到退休
個個月幾萬

係
但好多仆街老師

中華基督教會何福堂小學
睇下仲有冇家長想比小朋友讀

受過欺凌真係好慘
心理陰影跟一世

當年係有咁上下成績 老師就會問你入唔入，但個班唔係精英班，所以冇入到
利申 08 grad

我都係08 grad

支持軒仔媽咪 咁撚賤告到佢甩褲

告到校長同有關老師人頭落地兼賠錢就啱
姑息學生欺凌 完全冇職業道德
好彩今次嗰家長識處理者
如果唔係唔知幾多學生受害
班仆街老師試下自己仔女俾人欺凌睇下佢有咩感受
(不過班老師咁撚仆街可能都係冇人要嘅老處 )

搞咁大 轉左校又比人蝦

推到校長收皮

組團每日接軒仔放學

殺曬班仆街蝗啦

中華基督教會香港區會
直屬小學中央校董會校董
馮文正校董 (主席)

力挺軒仔講出欺凌同學嘅姓名

要起埋欺凌同學嘅老豆老母

數學老師
推到班主任仆街

個死人相真係面目可憎 拎條絲巾去吊頸啦臭西 學人做校長 出黎做雞都冇生意呀死落地府做牛頭馬面啦

教畜

呢幾年你有幾何聽過呢d新聞

究竟軒仔係蝗定欺凌者係蝗

香港真係多垃圾教畜係學校教書

轉校啦屌

班山蕃癲架

你做咩野姐

咁係咪要容忍先？

上面個巴打應該係講緊"唔止一單"
唔係"呢單好少事, 唔洗理"

好想同佢瘋狂做數

希望軒仔快d康復
不論耳仔同埋心理上
之後勇敢d指個兇手出來

咁大單野個校長連慰問都無一個
可見佢根本唔關心個學生

仆街學校正常呀

香港教畜習慣做野死板
個腦實曬，唔識應對突發事件
可以當佢地只係一部機器，甚至已經失去人性

將教育產業化當成生意搞就會咁，因為支那學生數量多生意額大，一定唔會關心你香港啲細路

有名你叫教畜
畜生黎架嘛
只會有銅臭先會好似畜生咁理你ga
btw教畜死全家

十足十D濕尻臭閪港共高官

要啊
想睇下咩人教仔會教到隻小惡魔出黎

條垃圾教畜著黑衫係咪同佢老母做緊忌

校長話冇
大家再起底!

肯肯定 ?

支那樣

校長：冤冤相報何時了

黨末有指示

校方已視你哋係敵人，當然不聞不問啦

叫得中華基督呢啲紅底學校都知唔方好野
邊有紅底嘅野係好

其實校方諗乜，所謂維持校譽唔係應該用公正嚴明手法處理咩
而家件事都揚咗上晒報，比公眾睇到你哋公正嚴明處理應罰則罰反而先可以保持學校聲譽喎

為免好似思古井事件咁
睇定啲先........

肯定

推 支持正視校園欺凌

喺中學返工 成日聽到學生講 但無人處理

東張西望有佢呀媽講件事
講係校車，有個大姐姐咁蝦佢

點解東張淨係訪問家長咁唔持平

要訪問欺凌同學嘅家長 問下佢地點教仔

岩

受過傷方知道成長，希望個細路好返會硬淨啲，練壯啲唔好再比人撳住打

屌你老母東張西望 唔講下係支那仔做既

其實佢呢篇專題好鬼
只一面倒搵受害家長同同情家長
再多一段偷錄既會議聲帶
其他唔知件事既人就會覺得學校同施襲者被針對，連回應機會都無

信學校俾人屈個D家長真係ON撚9

搞大佢啦

軒仔講架 ? 有冇 source ?

女人做校長都係臭閪多 就係識點諗啲濕鳩校規 一有事就扮可憐同無知 同之前被踢爆果間興德校長一鳩樣

尋晚夢到十幾年前賢仔單野, 跟住夢到果兩個細路俾黑社會買起左